【推出去】營救義士，成立「真相與和解委員會」

44人被告暴動（最高可判監10年），我地可以點做？

由於：
1. 示威者街頭抗爭，始終起源於政府引起廣泛不滿
2. 警隊是今次爭議的其中一方，與示威者有根本利益衝突，社會難以信任由他們負責檢控，只會覺得係清算而非檢控（persecution rather than prosecution）
3. 2016到2019證明，政治清算只會製造更多「暴動」、更多悲劇

必須成立：真相與和解委員會
由委員會查清衝突起因及所有人的責任
並在幫助社會復和的大前提下
由委員會去建議應唔應該檢控、檢控什麼罪名

符合法治精神：
1. Justice must be seen to be done
2. 法治之外，社會都要復和公義（Retributive Justice）

凡有人性的，都應該站出來支持
200萬唔夠，就請300萬人都出嚟！